想認識tb

有冇tb或者男仔頭性格可以同我做朋友
並非對tb有情意結

你les/bi

想唔想認識男仔頭的男仔？
呢到有個

最撚憎tb

agger